
                      Una historia simple y sencilla que se integra a la perfección con las canciones del grupo ABBA que forman parte del argumento de una manera tan perfecta que parecen escritas expresamente para el libreto. Además, para hacer más natural el hecho de que los actores dejen de hablar y se expresen cantando, el personaje de Meryl Streep y sus amigas, las actrices Julie Walters y Christine Baranski, formaron un grupo musical en su juventud llamado “Donna y las Dynamos”. Un reparto muy acertado, con varias interpretaciones sorprendentes como Stellan Skarsgård o Colin Firth y Christine Baranski robando cada plano en el que aparece, y un diseño de producción que sabe sacar partido a las preciosas localizaciones, no dejan una película llena de energía, colorida, divertida y muy entretenida.
Meryl Streep ya ha demostrado que es capaz de todo y que todo lo hace bien, en esta película canta, baila y nos hace reír, con esta madre soltera que sola ha sacado adelante a su hija y a su negocio y parece que no le ha ido mal. Una interpretación que la valió una nueva nominación al Globo de Oro y una buena acogida por parte de la crítica. El público también respondió positivamente y el musical se convirtió en la producción más exitosa de toda su carrera y en uno de los musicales de mayor éxito de la historia.
Una experiencia cinematográfica divertida y alegre (no os perdáis los títulos de crédito finales), puro entretenimiento al ritmo de las míticas canciones del grupo ABBA.
        
            